{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016669",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "이리초밥"
    },
    "text": "京畿道利川市大月面大月路938に位置するお店です。 月曜日は休みで、毎月第1、第3、第5日曜日も休みです。 営業時間は毎日12:00から21:00までです。 ブレイクタイムは14:00から18:00で、最後の注文は営業終了1時間前まで可能です。 ご予約はご予約日を基準に前日の午前8時から承っております。 お昼寿司は16,000ウォンで、白子寿司(12点、マグロ、うなぎ、うどん)と白子昼寿司(7点、うどん)が含まれています。 また、刺身3種10点は17,000ウォン、鯛の頭煮は16,000ウォン、うどんは7,000ウォンで販売しています。 ご予約ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店は京畿道利川市大月面大月路938に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店は毎日12:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "このお店は月曜日と毎月第1、第3、第5日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "このお店のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店のブレイクタイムは14:00から18:00です。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は営業終了1時間前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ご予約はいつから受け付けていますか？",
            "answer": "ご予約はご予約日を基準に前日の午前8時から受け付けています。"
        },
        {
            "question": "お昼寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "お昼寿司の値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お昼寿司には何が含まれていますか？",
            "answer": "お昼寿司には白子寿司(12点、マグロ、うなぎ、うどん)と白子昼寿司(7点、うどん)が含まれています。"
        },
        {
            "question": "刺身3種10点の値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身3種10点の値段は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鯛の頭煮の値段はいくらですか？",
            "answer": "鯛の頭煮の値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "うどんの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご予約ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 374
    }
}